壽終正寢係照妖鏡，邊啲會員叫大家袋住先

心照啦

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

不論政府撤回與否 其誠信已經破產

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行真雙普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

唔好分化喇 唔明咪講到明

唔好用分化一詞嘗試轉移視線，
提大家義士唔應該白白犧牲，
被捕人士未放，
未提特赦，唔排除會事後上門拉人，魚蛋革命已經可證絕對有可能

講咗成個月點會仲未明
壽終正寢都收貨嘅人，一開始暫緩都已經收咗貨啦。

正解

「撤回」係5大訴求的第一項，示威者講足成個月夠哂清晰。

既然暫緩/完全停止修例工作/壽終正寢等於撤回，咁點解死都唔肯講撤回？
依個logic簡單到連藍絲都睇得出政府格硬兜緊。
就算佢地立場上係撐政府，但係佢地都會睇得出壽終正寢唔等於撤回。

今朝連登仲大把人喺度帶風向，話咩好多人會收貨，再堅持撤回就會失民心。
我呸！而家連蔣麗芸都唔收貨呀。

如果真係有人蠢到「壽終正寢」都收貨，政府一開始講「暫緩」嘅時候佢地已經收咗貨。
我們講足成個月「暫緩」唔等於「撤回」，如果仲有人未收到依個訊息，佢一係坐咗監好耐剛剛放出嚟、一係就唔係自己人。